絲打入 男朋友做過咩好浪漫好冧既野？

好中意聽人分享甜蜜野
大家一齊傾下

小妹冇男朋友

好快有㗎喇

樓主唔分享下？

無

在屎眼的盡頭建造一座宏偉的都市

扑之前一定戴套

咁我拋下磚
男朋友有一次食緊飯既時候 好認真咁同我講 如果幾年後有樓抽 我地可以簽左紙結婚先

層樓落我名

鍾意你既做咩都會好冧

希望佢抽到啦

仲有一單都令我心都軟曬
佢知我中意戴戒指
於是個日扑之前除佢條底底既時候
無啦啦就彈左粒鑽戒出
個下真係好驚喜
真係比佢霖死左
當然我個晚都好落力幫佢...

唔係㗎 有啲男仔唔會點做野冧女

生日後一日俾我發現佢出面溝女
一世難忘

同我講佢有兩層私樓

我都好希望 最幸福既事唔係擺幾大場婚禮 唔係要幾多卡鑽戒 而係有個愛你既人同你去紅棉路簽紙 成為佢既終生伴侶

我都係咁講 果刻佢好開心 兩星期後拒絕 個幾月後分埋手

哈哈 咁係香港生活 想有樓先結都係人之常情既
不過我最想係同男朋友拉埋天窗 租樓都冇所謂

賤男

中意左第二個？

隻戒指掛係碌鳩度？

BB好大碌 所以當然掛唔到

生日真係好浪漫
然後咁樣
諗起都會覺得噁心

如果發生係我身上 我會有陰影

送花

樓花

點解個個都係講送樓 層樓落佢名果啲

我都有個咁好既女朋友 我成世都錫哂佢

點樣錫

請我去日本食朱古力
個晚互射左幾次

假膠

真係冇人分享咩？我見其他post有好多人講自己男朋友有幾錫佢㗎喎

見到你個名覺得有啲gay

成日攬到我實一實喺咁錫我

見得多唔多？

之前去旅行嘅時候，有廣播唔知講乜，最後果句係請好好保管貴重物品，女友就一野攬住我

其他人望到個個都

利申：一齊4年最後帽左

呢句真

好可愛
加油呀巴打

諗起有次喺街佢綁鞋帶，跟住我笑佢：「你係咪要同我求婚呀？」
佢話：「你知唔知笑代表咩？」
我望住佢繼續笑
佢話：「代表你要嫁畀我」
然後一嘢攬落嚟

因為我鐘意心思嘢
所以我男朋友有一年我生日送咗一條親手織嘅頸巾俾我
原來佢一個月前日日去學點織
收到嗰時好surprise同sweet#lme

我有睇過你男朋友之前個post 有追返你兩個既post 你點呀

重點係佢唔想單身白表買樓咋

知我中意食芒果糯米滋 約我前專登行十幾廿分鐘去買左幾粒俾我 再買枝水俾我食完飲 雖然好少事 但已經好冧

已成過去

好sweet
我阿哥都織過頸巾俾佢ex 果時細個 覺得佢on9 大左就知呢啲好冧

扑嗰震唔帶？

說話又唔可以咁講 佢知我想早結婚 所以簽左紙一黎又可以俾名份我 二黎又可以一齊抽屋 我可以

係佢唔開心既時候我會出現 比溫暖佢
失意先係最體驗到情侶既關係

細心既行為真係可以冧一世

咁我男朋友失意定如意 我都一定會陪佢 陪佢笑陪佢喊 陪佢一生一世

佢係講買樓先，所以買樓先係重點
而唔係話我地遲啲結婚，又可以一齊抽樓
Btw,睇你講野都知你好細個仲喺熱戀期，拍多幾年先諗啦

幫我含撚

其實我好希望出黎做野後 仲keep到而家呢份心 啲人話我幼稚 唔緊要 有人明白我就可以

佢講買樓係因為傾緊居屋既野 佢好想抽到同我一齊住 總之佢既意思係 如果幾年後有屋抽 而我地關係又穩定 可以簽左紙先 我唔介意佢俾到幾多我 我最想既就係成為佢既人 就係咁簡單

認真，食我d屎

因為毒撚又無錢又無女，大家都係FF

去完街分開走之前佢都會錫我額頭一下
雖然係一個好簡單既動作，但真係好冧

我男朋友搭親電梯都會錫 真係好正

+1

留名等分享

鍾意你既男仔一定會做

你都分享下

每次見面最後都會送我番屋企
睇落好小事
但見佢成日都無話攰咁送我，都幾霖架

有時喺佢屋企嘈大交
我話要返屋企果陣佢次次都攬實我話我依世都唔會俾你走架 我依世都會痴住你

次次嘈交我激動到會爆哂粗屌哂鬼
但佢永遠都唔會用粗口爆返我
次次都會氹返我
我地唔會冷戰 因為佢好快就會氹

其實我都好中意男朋友送我返歸 但一個住港島一個住新界 佢來回都2個鐘 我寧願佢快啲返屋企好過

有日我唔舒服出唔到去搵佢
然後佢放左個奶黃月餅去我屋企門口
因為我話中意吃好似
又可能佢真系好得閑
不過開心左幾日

嘈交講粗口對方會好sad 你有冇諗過唔好咁激動 你男朋友遲下頂唔順就大獲

點解唔入埋你屋企既

我有控制 但我唔係淨係對佢係咁 我一嬲就好易講粗口

咁你地真係好襯 難得遇到個會氹你既 要好好愛惜佢

因為我屋企人唔知我拍拖
習慣對著屋企人就會話無男朋友
所以佢放完個餅睇著我笑著拿入去之後就走左lu～

最鍾意佢突然搭我膊頭咁攬住我
然後低頭黎錫我

絲打你真係好好 做你男朋友一定好幸福

中秋咕咕咕留下功與名。

啱啱識 未一齊時第一次單獨出街
佢嚟接我收工但遲到
見到面佢講咗句sorry有嘢做遲咗
去到停車場打開車門
個位有盒芒果糯米飯
原來係因為我同佢傾偈時講過好鍾意食小曼谷嘅芒果糯米飯
佢由元朗揸車去九龍城買完再去中環接我
佢講咗句記得你鍾意食 所以去買就遲咗
嗰下個鼻一酸 啲眼水就湧出嚟
嗰陣未一齊都好 佢做呢件事比我其他前男朋友都感動
嗰下就決定想同佢行落去
可惜手已分
對唔住 我一直做唔好你心目中嘅女朋友 其實我仲好掛住你

揾到肯陪伴自己既人真係好幸福
你地要繼續sweet落去

唔識煮野食嘅佢特登為我煮情人節大餐

我都好想試男朋友煮既野食

同你share咪得

我一發脾氣
(佢明知我9發)
佢都會用盡方法氹我
氹到我笑翻為止

最後講多句 : 我唔想你發脾氣呀 好傷身架

聽完個下覺得好冧 乜火都落哂

多謝佢對我嘅包容

前日我去到佢屋企然後發燒
應該燒到好高
覺得周圍好凍然後又吾出汗只好訓覺
然後我訓覺果時佢煮左粥比我食
食左出汗之後覺得舒服好多呀
佢第一次煮然後好食到爆炸

如果無做過呢

有次同男朋友傾梗計 唔記得傾梗咩話題 但佢突然講左句:你開心我就開心 個下真係好Sweet

姐係唔中意你

佢呢排無乜特別嘢，又幾錫我，咪當無事繼續

我發燒佢一放學就衝嚟宿舍陪我睇住我
知我頭髮好厚好難乾 主動幫我洗頭吹頭
每次走之前都會攬住我錫我一啖
男朋友我愛你

俾藉口自己
你諗下如果自己唔改變，有日男方厭左唔氹你，你會點？

夜晚瞓教 我習慣性會踢被 佢每次都會醒一醒望我有冇踢被再幫我蓋翻好。
只要佢每次醒左都會錫我
仲有好多好多 不能盡錄

煮牛扒我食 仲要燭光晚餐加英文舊歌

男朋友幫自己吹頭真係幾冧

自製禮物比我，仲煮大餐我食，佢煮野唔叻特登學

我叫男朋友買件supreme比我，第二日就有

我平時唔食辣 佢食得辣
有次食飯佢話啲辣椒油好香好好味我又想試
不咗落我隻羹到用筷子了少少試咗啖
即刻話 嘩好辣呀
跟住佢見我食唔落 直接拎咗我隻羹食晒淨低嘅辣椒油 可以繼續不飯食

之前唔知係邊到見到話男人錫女人額頭代表真係好愛佢
諗起佢都試過錫我額頭 又真係幾sweet
我就同佢講錫額頭即係等於好愛個女仔呀
跟住之後每晚都攬住我錫我額頭一啖先goodnight
然後我就問佢 做咩我講完之後你就日日都錫我額頭(唔錫其他部位)
佢話 因為我想你感受到我愛你囉 你話錫額頭等於好愛嘛

同埋每朝早佢5點幾就起身返工
每日朦朧間佢都會錫啖我同我講拜拜

平時好細心 入餐廳會開門比我入先 會拉開張櫈比我坐

未一齊住個陣夜晚嗌交
佢會揸車過黎送禮物比我

同上面個cm一樣 以前嬲個陣又係會爆晒粗(依家唔會)
佢都超有耐心氹我 未試過鬧返我轉頭

我鐘意收啲手工心意野嘅
佢成日都話唔識整 唔知整咩好
有次我搵一齊咗1000日做藉口
開到口叫佢整瀑布卡比我
點知佢真係整咗 事關我整開野嘅都覺得整瀑布卡麻煩...
雖然佢唔識估女人心思 但叫佢就會做都算冧掛

唔會係特別浪漫特別冧
但知道佢著緊自己真係好開心
同佢傾心事、deeptalk 佢唔會咩就聽曬我話由我任性
會認真講道理話我知我應該點做
唔開心佢會氹 我收埋啲嘢自己唔開心佢會嬲
有時昆佢話今日係個特別嘅日子佢會好驚 驚自己唔記得
好撚可愛
扮嬲 一定一嘢攬過嚟嗲我叫我唔好嬲佢
未嗌過交 希望以後都唔會

仲有未一齊嘅時候我地去打波
打完波夏天又熱係街到好曬
行行吓冇啦啦叫我同佢交換位行
然後話行埋邊啦 冇咁曬
佢比我行有遮陰個邊 佢自己行大陽曬住個邊
個刻超心動 覺得佢好細心

原來今時今日呢個資本社會仲有咁純愛既人

上年新年病左
燒左幾日 要入急症
我男朋友陪我入急症再留係我屋企照顧我
我要戴住口罩訓驚傳染比佢
佢訓到半夜都摸下我塊面睇下退燒未
好sweet
雖然其他冇乜特別特別冧野
但平時我想點算點 又成日陪我氹我
已經好開心好冧

好浪漫

陪我打波

一齊左幾耐

扑個陣攬實你係耳邊講我愛你
完事之後攬到自己實一實kiss
解釋唔到但真係好冧

佢好重視你 要keep住幸福呀

扑緊點講我愛你 有點搞笑

仲有意外骨折住2個星期院每晚放工都會買我想食嘅野陪我
後黎出咗院低鈉症要入返院住深切治療又趕過黎睇我 陪我陪到夜晚10點幾 第二朝仲要早起返工...

兩個人一齊吃樂玩樂好簡單 實會好開心
但當遇到困難嘅時候先會見真章

呢次之後我就肯定咗佢係我想行一世嘅人

一年半ja
我對手有濕疹 已經成日陪我緊中醫
重野佢拎 有時會佢煮飯 又洗埋碗
明明以前我好獨立
依家成個廢人咁
有時情緒唔好仲要氹我
我真係好愛佢

佢話想另一半有才華 有上進心喎 因為我成日同佢講想放工喎 你估下係咪啦

仲有有時同佢買野
佢拎晒兩袋野 我咪叫佢比一袋我拎
佢一係就係都要揀袋輕啲嘅比我拎
但好多時都係我伸隻手拎個陣 佢兩袋野放晒係一隻手 然後一野伸出空嘅手拖住咗我

佢話Disney同我好襯
就連發夢都夢到同我去

結果個年聖誕佢帶左我去LA Disneyland

顏射

係我一個月前生日嘅時候佢係餐廳打開個戒指盒
我以為佢向我求婚 點知係佢屋企鎖匙 之後食完就返屋企
第二日佢就打電話叫我執嘢搬去同佢住 當我夜晚去緊時候佢話佢會係屋企等我 我一攞鎖匙開門就見到個戒指吊住係門口 而佢就半跪係我面前 同我求婚 宜家儲錢擺酒 仲未簽紙

去旅行既時候一齊瞓
半夜突然好多飛車黨 間斷間斷轟轟聲
男朋友醒左 之後佢見到我仲瞓緊 （其實我都醒左不過無開眼
每當有車聲佢都會輕輕用手掩住我耳仔
好溫柔 果下我心入面真係甜到漏

其實好小事 但會係我一生都會記得既moment 我愛你呀臭豬

有冇諗過幾時結婚

有人比自己更愛自己真係幾生修到既幸福

又上進心

我男朋友都會呀 一邊拎哂啲野 一邊拖住我
果時仲要嗌緊交

話你公主病？

有愛心飯盒 正呀
第時我都想煮飯俾我男朋友帶返工食

哇 好冧

夜晚10點 11點一句想見我
就係屋企搭車/飛的出嚟見我
一個青衣 一個紅磡

夜晚坐係公園傾計
冇啦啦係樹枝上面紮咗朵花比我

跟住飲到貓貓地 行唔到
佢揹住我行咗一段路

幫我篤檸檬茶
唔比我著得咁暴露
迫我食藥
迫我介野食
食我想食嘅野 飽都幫我食剩包底
會當街黑面呷朋友醋

自你之後
冇再遇過有人對我咁真心 對我咁好

雖然到最後做唔到你嘅女朋友
過咗兩三年 我放低咗你 但依然忘記唔到依啲回憶
無數個後悔 係我幼稚唔識領你嘅情
多謝你令我明白到咩係鍾意人愛人同失戀嘅滋味

ex試過踎低幫我綁鞋帶

連續中出2次

如果去到呢個moment 應該係我掩佢耳仔 因為我醒訓過我男朋友

能夠遇到佢已經幾生修到
成為佢太太之後到我照顧佢

佢有問過我等我大學畢業後就結婚好冇
我就想快啲儲到首期搬到出去先

有次去接男朋友收工
等咗個幾鐘佢仲OT緊未走得
唯有自己返屋企先
返到屋企食完飯準備沖涼突然聽到拍門聲
原來佢收咗工由中環搭車入嚟元朗揾我
（佢住馬鞍山 ）
我

生日前夕 我地本身訓係張床到pillow talk緊
佢突然之間拎部電話望一眼（睇時間）
然後攬實我 好肉緊咁錫左我好多下
跟住講生日快樂 我果時心都溶埋

去旅行 我唔知發咩神經話要去行山
佢陪我去行 點知係幾乎90度斜既樓梯
我冇力行 好想放棄 佢拖住我
一路鼓勵我行上去山頂
時不時又會停下俾我抖下
隻手又會俾力拉我上去
果刻覺得好感動

我自己去左歐洲旅行 點知重感冒
我唔想浪費時間 照出去行
佢又擔心我一個人番hostel會危險
結果有晚佢陪住我text到5點幾
等我安全返到去先訓
又嬲我出去唔休息 果時我會任性發脾氣
但後尾諗返 覺得佢好錫我

男朋友或者未必識做物質上既野
但我知佢好愛我 每件小事諗番起都會眼濕濕
男朋友我愛你

而家要儲首期都幾難

個人陪唔到你 但只要個心係陪住 都係暖暖的

我覺得你遲早頂唔順 邊有人接受到另一半個心仲有ex或者其他人

本來去佢屋企人到食飯 但我忽然頭痛唔舒服
訓左覺 佢無叫醒我 重拎左個保溫壺裝飯比我食
到我醒11點醒左 佢重加熱放好落個碗到比我食
好感動

但平時個咀賤到出汁

實有人會愛你㗎 未遇到咋 唔好放棄愛情

拍左拖年幾個陣有次發高燒 佢擔心我自己一個係屋企所以早退衝上我屋企陪我 佢未見過我病成咁 （我真係好少病 ）擔心得濟趴係床邊喊😂 明明我攰到死都仲要係到氹佢 但個下真係好warm
男朋友我愛你

男朋友係我生日同我地拍拖一周年個時送左張卡比我，入面係佢自己作既詩～

雖然唔係好貴好大份既禮物，但收到既時候真係好開心 始終唔係個個人都肯花呢啲心機去氹自己女朋友

細心既男人真係加好多分

好冧又好搞笑

好浪漫！！！祝你永遠幸福快樂！！

間唔中先係咁 平時一啲都唔細心

已經好過好多男人 大把男人唔識做呢啲細節野

多謝

重有個好搞笑
情人節我話唔出去食飯 佢話佢煮
但佢完全唔識煮野食
到我6點幾去到佢屋企
佢煮到喊
話唔識煮
跟住最後都係我煮
但係好冧 因為好可愛

男朋友試過即日來回韓國買生日禮物俾我
從來都唔諗住揸車 但因為我話男人識揸車一技傍身佢就走左去學
話唔鍾意打電話 但日日早晚都打個電話俾我
成日自己唔捨得洗錢但就係咁買野俾我
男朋友過多幾年嫁俾你喇

有樓⋯但唔諗住結婚

笑左 你男朋友幾可愛

同男朋友講過想要XX
佢記得
話會送比我添

開學嗰日一早突然係屋企留下等我送我翻學，仲要買埋早餐，仲要住得唔近

之前係台灣exchange半年
男朋友返完夜直接返黎再接我返學
放學嚟等我接我落堂

仲有個好核突
我喊個陣佢會徒手接住我啲鼻涕
但對我黎講真係好冧
因為係我細個我媽先會對我咁做...

係我唔開心時攬到我實一實，聽我訴苦，比我盡情咁喊。
每逢過節，紀念日，生日都會親手自製禮物比我（有次自己組合零件，插電線整水晶球燈）
16歲同佢一齊，佢大我五年，有親密動作嗰陣佢忍得好辛苦但都會忍，話緊我等我成年先）
雖然呢啲事都唔係一啲好特別，好大嘅事，但我覺得呢啲係一啲令我覺得好溫暖嘅細節，睇得出佢對我嘅真心。

哇 即日來回 佢應該有啲錢

我男朋友會幫我抹眼淚 仲會攬住我 就算嗌緊交 佢都會即刻攬返我

佢會用紙巾幫我抹完眼淚放咗入口扮食咗佢氹我開心

我第一次係俾左而家個男朋友 未俾果時佢都會為左我忍得好辛苦 次次見到佢要冷靜個樣我都會笑 好可愛

其實冇 唔係有錢仔 但又好捨得洗落我到
佢對自己其實好慳 少少無謂野都唔買 但就買哂我果d無聊野
我會乖嫁喇男朋友

好有創意

通常愛一個人都係願意將啲錢洗係對方身上 為搏對方一笑

佢會用cushion遮住

前幾年情緒病發嘅時候連屋企人都唔知點算好
佢次次都即刻請假飛車過黎陪我或者去睇醫生
就算我嗰陣幾難搞都好
佢都從來無講過晦氣說話
雖然佢唔係好識安慰人
但係每次都會拖實我隻手俾個膊頭我挨住
依家諗返起都會眼濕濕
覺得自己實在太幸運可以識到個咁好嘅男仔

自彈自唱can’t take my eyes off you
彈結他彈到隻手損哂 雖然都彈得幾難聽😂
用倒數日apps記低幾時同我睇過咩戲 係每一套😍
第一次同我唱K 第一次同我錫
然後每次出完街我都會串佢係咪要番屋企寫日記

不過真係好冧

就算幾夜都好佢都會堅持送我返屋企
成日親手煮飯俾我食
佢係一個熱愛健身鍾意做運動嘅人
但係都會希望我身體健康啲 逼我去做運動
有時啪啪啪嗰陣 佢明明就出 但見到我痛會唔忍心繼續落去 會停左攬住我問我有冇事
大大隻但係成日成個細路咁撒嬌
佢前排知我壓力好大 擔心到眼濕濕
你真係一個好好嘅男仔

散咁無幾耐，原因係佢覺得自己一直都唔係好中意我，諗住入嚟感受下佢對我有幾差，點知諗起落大雨用同一把遮佢成身濕曬我濕少少、我地住嘅地方來回三粒鐘佢都堅持要送我返屋企，就發現好似更加放唔低佢

佢覺得自己唔中意你 但又對你咁好 ？

Long d 我臨離開果刻佢送左佢戴左近十年既頸鏈比我
要我時時刻刻都帶住佢掛住佢
但尋日我差啲整唔見 漏左係班房好彩拎得返，嚇死

其實仲有 我想打埋出嚟 當留個回憶俾自己
希望大家唔好厭我煩

我講過有盒eyeshadow好靚
佢一個麻甩喺尖沙咀唔知頭唔知路周圍搵
最後第朝見又有禮物收

試過我喺佢屋企樓下食飯
佢話想見我 專登落樓扮經過望我一眼
我笑到嘢都食唔到 俾我屋企人問我搞咩面容扭曲
好無聊但我覺得好甜好甜

我返11點佢會陪我食早餐再車我返學
試過佢由11點hea到六點接我放學
我放學要返工佢喺九龍車我去中環再返元朗做嘢
試過我ot到夜晚佢沖咗涼都出嚟接我收工
每次一dup車佢都會伸手擋住我

有次眼敏感捽到隻眼又紅又腫
我都嫌自己醜 佢仲氹我幫我敷冰袋
我飲醉酒佢燥完我但幫我落妝換衫

瞓醒食早餐佢會切好一粒粒餵埋我食
我對眼就咁望住電腦同劈大個口
間唔時又會買埋嘢食俾我屋企人食

佢成日都話我唔記得佢啲嘢 冇心裝載
但其實我全部都記得好清楚
對比起佢為我做嘅嘢
我為佢做嘅真係少之又少
我希望佢遇到嘅係依家嘅我
唔係以前臭脾氣又自我嘅我
好想佢返嚟 但我知我唔值得
希望佢會幸福 希望佢會搵到個好女仔
然後將呢啲好送晒俾佢

希望所有絲打好好珍惜對你好嘅男朋友
唔好好似我咁冇咗先嚟後悔

一齊訓覺嗰陣，我一轉身或者點都好，佢半夢半醒都會攬返實我或者錫我頭髮/額頭

妳個名同我好夾

diu nei ho lun sad 9...

行商場時見到賣bb野會同我講話睇家岩架喇第時都要買
又成日話我係屬於佢既 拖住我話一世都唔會放手 嘻嘻

點解揾到好男仔嗰個唔係我 睇晒成個post，真係好羨慕你地有個咁錫自己嘅男朋友

利申 有男朋友，但佢從來唔會做sweet嘢氹我開心

實有一日你條仔頂唔撚順還返你咁多年既粗口

係地鐵訓係佢膊頭個時會一直㩒實我個頭唔俾佢跌 行行下街覺得好熱出哂汗會無啦啦幫我拎起啲頭髮一路行

今年大家都yr4 想整樣佢一世都用到既野俾佢 亦可以紀念佢學生時代
所以整左張生日卡 畫左佢鍾意既卡通
再搵曬佢d朋友簽名寫d野黎鼓勵佢
因為佢成日都嗌攰 出到黎做野一定好辛苦 想佢知道身邊有好多人支持佢
即使大個左 朋友少左 但生日卡上都有班朋友存在過既行跡 希望可以俾到力量佢啦
其實我都唔知算唔算浪漫野

屌出完去先，個POST閃到眼都盲

有樓先至有高潮

知我個排唔開心
會專登等我放工一齊食野玩
佢會比我係咁講唔開心既野
喊又會攬住我，幫我抹走眼淚
佢仲講有咩唔開心一定要第一時間同佢講，佢唔識言語安慰人，唯有留係身邊陪住
親身陪住比講幾多安慰說話更好

公主抱

我係男人，我可以話你知係男人角度其實佢咁係好難頂，因為情緒唔係淨係得女人有，男人都有，但就因為傳統社會性別角色定型，所謂男人天生就要做大事，就要照顧女人，自細就被教導要收起情緒，再加上女性天生荷爾蒙分泌變化大同埋要承受每個月m到同生育既痛楚（雖然我認為只係籍口 )，令到男人除咗要好好掌控住自己既情緒，仲要掌控埋女方既情緒，變相男方自己既感受同壓力就長期被忽視，例如樓上絲打講既無論點嘈都係佢氹返、就算用埋粗口鬧佢佢都唔會鬧返自己等等。其實係現代社會男人所承受既壓力唔會比女人少，尤其係香港呢個打住兩性平等旗號行女性特權既地方，女人上位就係女強人，男人上唔到位就係廢柴無用，女人向上嫁就嫁得好，男人向上娶就食軟飯，男人冇上進心就hea底，有上進心但無成果就能力低下，拍拖約會女人肯aa就係好女友，男人提出aa就好小家。唔少大家都接受咗既social norms其實都對男人都構成壓力，尤其係面對女方既屋企人既時候，面對完又會擔心女友會動搖。如果唔係連登唔會出到咁多公屋post, 仲有幾年前篇公屋雞脾潮文。再退一步講，其實相信大家都留意到，每次連登有呢類post，其實都係絲打圍爐既多，有幾何係巴打上黎開post叫人講下女朋友做過啲咩好冧既野？

今日可以因為中意佢所以頂住啲臭脾氣，但難保下一年，第二年第三年都仲可以頂得住，更唔好講頂一世去結婚。come on james, 成熟一點吧，你地女人都係，希望好似樓上絲打呢一個類型既女朋友識得反思下自己係有幾幸福。

自己忍住唔射等埋我先一齊射

我有病肥到走曬樣都冇嫌棄我
屋企人都笑我個陣佢攬住我同我講唔介意

樓上講得啱呀。你以為我冇脾氣其實我忍緊。

我好愛我女朋友 佢M到我都會盡量俾佢發下脾氣。但有次佢好悔氣咁講咗句 行開啦唔好埋嚟 我hurt到走咗 佢都唔會肯tum我 最後又係我道歉

屌緊我個閪個陣

我病左 屋企又冇人
即使9點堂 ex都會早啲起身去買粥再放係我屋企門口
因為想比我訓耐啲 所以唔叫醒我

有日同佢出街一齊食魚湯米線配原條煎魚
我話好好味，鍾意食魚，但屋企人唔會煮。

過幾日約佢食晚飯 ，咁啱嗰日遲成兩個鐘先收工，佢問咗我幾次走得未，以為佢肚餓叫佢自己食咗嘢先又唔理我，到放工先知原來佢一早買咗條魚蒸 等咗好耐，真係好好味，仲要不經意咁講無啊突然想整咪整

我次次都送女朋友 佢都唔知足 雖然只係半個鐘車程

自從 我因為番工太大壓力有左精神病之後
對方唔洗我番工 希望我病好左先
呢段時間 一直都係佢養緊我
我知 因為係咁樣 搞到經濟能力好緊張
但佢已經唔敢再催我番工

呢世人遇到佢 真係幾幸福

大阪打風濟留左係個邊
男朋友每日每夜都幫我打電話比航空公司 幫我處理好多立雜野
係我乜都唔識心情好差既時候 一句咩都可以交晒比佢
由心甜到出黎
即刻覺得呢個人係可以安心依賴既

每次見面都要求我攬實佢
冇見幾日會發脾氣 但發完脾氣會say sorry話咁人地真係好掛住你呀嘛
所有事都以我為先 諗我感受多過佢自己
好痴身既男朋友好難得 仲好可愛

中秋果日發我脾氣嘈大交 後一日係我生日扮哂冇事

帶我見佢屋企人
雖然聽落唔浪漫
但我知道佢咁做係對我嘅承諾
代表佢視我為結婚對象
先介紹俾屋企人識
所以真係好冧

溝緊我個陣默默地寫左幾個月日記，到表白個日送比我

我上緊堂同佢話凍 半個鐘後 佢拎左件褸黎學校比我

成班傻西瓜，男人做咁多，最後都係為左啪啪啪咋！
醒未呀？成班豬西學人玩浪漫

欣賞你打咁大段野
成個社會個風氣係當有啲野公平少少，
就係男仔有問題/女仔做得好

男人又要搵到錢又要細心先叫正常
公屋仔搵有錢女係高擧
公屋女搵私樓仔就無問題

另一半唔介意
人地屋企人都睇你唔起
做男人好撚難

佢去旅行 買左70幾樣手信比我 乜都有
樣樣手信都有張memo講點解會買呢樣野比我

ex,已散

好多想嘢做，但冇女朋友可以畀我做

佢會因為我鐘意同想要而去排隊等幾個鐘買我鐘意食既野
會每次走之前錫額頭先俾我走 就算返到屋企門口都要我返到去整好矖打俾佢
收工會第一時間打俾我話我知 係我唔開心既時候佢會氹我
最記得既係有次情人節佢偷偷地買野整朱古力士多啤梨俾我食 仲要係我想食個隻
如果我地遲幾年先識可能會係永遠

本身話唔得閒接我機
但偷偷地嚟咗
喺我去旅行期間織咗條頸巾比我

聽你咁講突然間有個諗頭
碌鳩戴上粒鑽指 然後抽插到差唔多射
再擺碌鳩叫佢口爆
佢見到碌鳩有粒鑽戒時 再求婚
肯定高潮一浪接一浪

睇到好酸

行街會讓入面俾我行
見到前有人會自己行先，做開路先鋒
會踎低幫我綁鞋帶
一個眼神就知道我諗定咩
就算嬲緊都好快嬲完，因為望住我個傻樣就忍唔住笑
每次出街我都會車我返屋企，或者送我到車站，睇到我上左車開埋車先會走
每晚臨訓前都會video call

今年8月中佢腸胃炎嘔完，我煲白粥俾佢食，照顧左佢全日
佢第2日就好返，但就到我又痾又嘔，堅上吐下瀉
（前一晚一齊係德福食dinner）
嘔果陣唔知自己噴埋屎，成條底底污糟左，果晚男友幫我洗底底 真係超羞家
果陣我返緊實習，我撐到收工，佢就揸車黎接我收工，諗住車我睇醫生，點知趕唔切去睇醫生，醫生截左症
咁果晚就到佢煲粥俾我食，我食左幾啖太淡食唔落就訓左教，全晚佢照顧我
果晚我實在冇咩力（嘔左7次好似係）
佢幫我沖涼洗頭，又幫我吹乾個頭
我啲頭又厚又長，佢幫我洗完又吹，真係勁辛苦哂男友
第2日禮拜6醫生開到1點就收工
我訓到2點幾3點，食完粥佢就車左我去威院睇急症
去到威院個分流站護士話將軍澳醫院快啲喎
（因為我本身住將軍澳）
然後男友就過返黎兜我去將軍澳醫院
我愛你男朋友

果日睇完醫生，幫我驗孕證實我有左5個禮拜，最後同男友決定唔要bb，果排男友全程陪住我，驚我情緒有問題

你男朋友同我男朋友一樣
有時佢喊緊 我走 佢都會扯住我唔比我走
仲有咩事都好 一定會氹番我

加多個 我平時夜晚去開佢屋企
同埋佢爸爸媽媽食飯
有次我要溫書 話唔黎 打算叫外賣
佢知道後特登拎飯比我 唔想我食外賣野
多謝你

有一次我同女朋友坐小巴 我送佢返屋企
咁我就全程都十指緊扣佢嘅
去到落車嗰陣時 我就鬆開左手
之後就落咗車 諗住另轉頭再拖返佢
點知原來佢唔記得鬆安全帶
企咗起身之後畀條安全帶㩒返落去
最大鑊嘅係個司機開咗車
然後嗰架小巴係紅van嚟嘅
我二話不說變咗長跑選手咁樣跟住架車跑咗四五百米
最好笑嘅係 我跑到就嚟死 之後同佢喺天橋度相遇
我見到佢個樣勁愕然 因為佢冇諗過我會跟住架車跑咗咁耐
之後我就好似電影情節咁樣係天橋到攬住佢

嗰陣仲係中學，我病嗰陣特登嚟我課室揾我陪我，我死捱爛捱想同佢傾計，佢好嬲咁話 你訓啦，我嚟唔係要係陪我，係我嚟陪你 病得好辛苦但真係好冧

又有一次，做lab做到8點幾先放學，又攰又肚餓又燥燥地，結果一出lab門口就見到佢買定嘢食等我 夜媽媽啲人又走晒，有人等自己嘅感覺真係好幸福，心情即刻好返晒

又有次，我嬲佢去左打波唔陪我，我自己走左去一噠地方又想發佢脾氣，之後過左冇幾耐佢竟然嚟左揾我 問佢點解知我喺度，佢話 估都估到啦 你諗咩我會唔知咩 即刻咩氣都抵銷晒

佢真係好好，每次都會送我返屋企，每次走之前都會錫我額頭一啖，佢話我嘅責任就係好好咁比佢愛 同好好咁愛佢，咩事都會好緊張我好錫我盡力咁對我好
可能就係咁我就得寸進尺，太依賴佢，又成日公主病發作，令到佢選擇唔再錫我唔再對我好

雖然而家已經有男朋友，但正因為而家男朋友完完全全少少sweet嘢都唔會做令先更加突顯佢幾咁好 其實女仔都係想人錫下，就咁一句/簡單一個動作已經可以冧到記住好多年，但我而家已經冇機會再經歷初戀嗰種好單純嘅sweet
所以各位絲打如果你男朋友係會做sweet嘢，even一兩件都好，都要好好珍惜啊 因為真係有男仔係完全唔會做sweet嘢

會一齊諗將來，一齊去建立

講曬我心聲
之前一直都係做氹果一方 後尾有次發現唔得咁樣落去我會由鍾意佢變到對佢有壓力
後尾到依家嘅相處方式係坦誠講出自己感受 個人輕鬆好多同會越黎越鍾意同女朋友一齊覺得佢係真係自己嘅另一半
最後已男人角度講多句 你覺得可以對佢惡 鬧佢 而佢忍你氹你就係好男仔 咁開心果個都只係得你

做過好多野 但女朋友只會記我錯過嘅野

做咁多冧女嘢又點 咪又係俾人飛 好多女你對佢好佢當你草

女仔開鋪賣衫/做dancer/做紋身師/做設計就係有理想，女仔讀art/music/日本研究就係有氣質，與別不同。

换轉成男既去做就係廢柴，就係冇上進心，就係不務正業

港女到你咁撚樣既臭閪

公主病臭閪

咁樣都港女

留名學下野

你係咪煲得難飲

死gay佬

洗底褲真係唔得 仲要有屎 諗起都
就算我男朋友想 我都會屌鳩佢冇腦 咁核突都做

果陣我沖完涼吹埋頭就訓著左，唔記得左有條底底未洗 佢之後沖涼記得幫我洗左

一星期見四次倒

娶咗我
唔洗我返工

我一個人喺外國，試過有一晚發惡夢，又疑似俾鬼壓，我驚到唔敢訓又唔敢去廁所
Whatsapp同男朋友講，原來佢未訓，同啲兄弟打緊機都即刻打俾我，陪到我訓着先收線

係我生日時，特登買左條頸鏈俾我，上面仲刻左我地第一日既日期，我開心到喊

好難得打緊機都會打電話俾女朋友 好男仔

留意到我唔開心

負皮係俾你

呢樣都好重要 有啲人唔會察覺到對方唔開心 到最後佢一爆又變左嗌交

你煲白粥比佢就得，佢煲白粥比你就食2啖唔食，記住，公主病唔係公主，只係個病

嘔撚左好撚多次，食左2啖粥都嘔啊屌你老母
咁又叫公主病
你係咪冇女啊？

呢個post引晒好多有公主病，又以為男友對你做既野係理所當然既臭閪出黎

再拋下磚先

前幾日係街嘈交 上到巴士大家唔睬大家 我坐坐下挨係玻璃窗瞓左 點知我男朋友好温柔咁將我個頭移向佢膊頭度 我半夢半醒咁feel到 所以諗住訓返去玻璃窗果邊 點知佢㩒住我個頭 要我挨係佢度 仲錫左我額頭一啖 落車就冇事了

唔好講到得女人先會唔珍惜 男人都會唔識珍惜對方為佢做既野㗎 好多女人拍拖都好似湊仔咁 點計

痴身得黎仲要可以幫你解決煩惱 成熟得黎對住你又有少少小朋友 good呀
有啲男仔得痴身 但一啲都唔成熟

忍得多好快頂唔順 點解唔傾下？

好撚mk

男朋友對我講雖然佢唔多錢，但只少有層樓住下先

有層樓都叫唔多錢

佢個啲係可以買嘅公屋嚟

係香港 有層樓已經好好

咁又係

如果有層樓就好 可以同男朋友煮下飯仔

但其實我先18歲，佢28歲 😂我地未同居

次次都係佢偷偷地俾surprise我 唔係我要求佢買
食飯我次次都有俾錢 唔係要男朋友俾哂錢養我果d人
其他我自己d野冇講出黎唔代表我就係take it for granted既人

一句我等你已經夠浪漫

我著裙成日唔著打底褲
有次行街甩鞋帶 我諗住由佢
男朋友二話不說捉我埋一邊 當街單腳跪低幫我綁返
唔止一次

男人成日話男兒膝下有黃金
佢肯主動咁做真係好感動

等埋我先射

咁點解唔着

好唔舒服

好多人會偷拍裙底 俾人睇蝕 你男朋友實喊死

補多句 就咁睇落好似我好港女 好多野係我要求佢做
但其實正正係因為全部我都冇提過 係佢自己自發做既先最令我感動
佢考車肥左又要洗多筆錢 我知佢其實好肉赤 我話呢排我請你食飯喇佢又唔肯 同佢講其實真係覺得貴咪唔好考住 考完又唔係即刻會買架車揸 遲下先再算喇 佢話因為我所以佢覺得點都要考到個車牌返黎
去到食飯我攞錢出黎諗住真係請佢食佢又要偷偷塞返d錢落我個袋 死都唔肯俾我俾錢 最尾我要用轉數快過錢入佢戶口
同男朋友一齊最開心唔係收到佢d禮物同驚喜 佢見到佢為左我去堅持同埋真係為左將來好努力儲錢 我知我儲極都唔夠你多 好多謝你咁努力想照顧我
我愛你呀男朋友

打機果陣佢次次都行前面
玩生存game佢會比野食我先
玩Dark souls仲會幫我擋咗隻boss既必殺技
要打機先會明有幾浪漫

唔會揀我掛

望到你地就好似望到自己同男朋友咁
佢返工但我仲讀緊書 有係佢公司返兼職
佢平時返工返成11個鐘以上
基本上一個禮拜得一日假
有時間就全部拎曬黎陪我
食野就爭住俾錢 又不停買野俾我
因為我而儲少咗好多錢
不過去到月尾佢無錢 我會俾返1-2000蚊佢用

明明兩個人一齊嘅時間好短
但佢就已經付岀曬佢嘅全部黎對我好
我份人好自卑
成日會諗我究竟值唔值得佢對我咁好

佢好信星座，上網搵齊資料
專登整張卡手寫晒我同佢星座有幾100%夾
我星座做男朋友做老公有幾好
highlight 埋d 優點
抄到成張卡都滿晒

標題應該改做 男人為左扑野可以做到幾盡

系你老母

你地結婚既機率同抽居屋一樣

重

抄notes 咁

你估個個都為扑野咩
要扑野叫雞咪得

冇樓都可以結婚

就完之前抆出黎射我個肚仔到

現實係你碌尻一扯
之後漲大
隻鑽戒卡住左
要去醫院

一件好小但又幾sweet既野

有晚食完飯,個咀好油
咁岩我冇帶紙巾,男友個袋又放左係車
中間要行幾分鐘去食下半場

我:個咀好油呀
男:忍一陣,去到下間就有紙巾
我:好油好油好油!!!
男:我件衫新架
我:咁又點 ?
佢抆住自己件衫望住我講:你抹落黎啦
然後我抹完之後一秒個傻仔即刻抹埋自己個咀

男友我愛你

我愛你too

你有冇射返落佢肚仔度

生日男朋友卜左酒店
同自己過生日 食埋自助餐

仲痴晒波波 擺左個個心心既玫瑰花陣
中間放左份禮物

我個下真係覺得好開心 好冧

佢失業 係到呻無錢乜乜乜乜
我一句 得啦我養你 無問題

利伸 男朋友同居緊 係佢話返我知依句野架冧
我個下又覺得依句野無乜野

我男朋友都有講過類似既
我話冇pt返 好多野煩 煩冇錢 煩畢業 etc
跟住佢話 錢你唔駛煩 交俾我 你諗其他就夠
我聽到個心都溶哂

Diu你又真係好意思抹落去

咁就跟一世啦 男朋友千其講啲野要諗清楚

你對佢好 欣賞佢做既野 已經足夠

我畢左業 揾到工就會aa
而家我都會間唔中俾下錢

佢都會俾啦 你一次我一次咁 6年黎嗌過一次交 都唔知點做到

同居都冇野嘈 好難得喎

無呀 都幾sweet

我之前有個post 啲人係咁話同居之後一定好多野嘈

已經經過左依個階段 無咩好嘈 太清楚對方 仲清楚過老母

你地幾歲？

留名學野

私樓？好勁喎

本來睇完前面都覺得嘔心得嚟又有少少sweet，個睇到最後我啞撚咗
以為有咗bb就會結婚，點知原來去落仔，仲峰迴路轉過CCTVB情節

知佢唔舒服即刻book酒店畀佢休息
見佢病咗即刻幫佢打電話約醫生/覆診
佢同朋友飲完酒，半夜喺酒吧出面等佢接佢返屋企
知佢鍾意動物，陪佢去貓狗cafe同玩流浪貓狗
每日去樓下接返工同收工送返屋企

但個佢係第三者

唔好意思 㩒錯負評

我讀緊書，佢就幫屋企手冇儲到錢，到時夾硬生又養唔起，咁不如今次唔要

我來回至少4個鐘

成日變魔術比我睇
第一日變魔術表白
一週年變魔術氹我開心
bb i love u

咁都送？好辛苦喎

過節咪送
送一次個日都唔好預做D乜野

留名

你要人地係街等你幾粒鐘？

通常我同男朋友係我屋企附近活動先會送返屋企 不過多數我送佢搭車 平時出街佢就送我去車站 睇住我上左車佢先走

男朋友陪住去落仔真係算好浪漫好冧咩？

利申絲，未落過仔

咁對比起 由你自己一個去落仔 乜柒都唔理果啲男人 都叫好好了

你個名

問佢 會唔會因為有機會去其他地方發展 而扔低我
佢話 緊係唔會 因為無左你 根本無意思
冧到

仲有平時佢知我鍾意間房整齊啲
佢每次知我去搵佢 都會打掃間房
又會為我預備定我想要既嘢
例如: 我鍾意斟滿個水樽拎入房飲
正當我想拎去斟水既時候
佢就會話 啲水全新架 已經斟定比你

雖然係生活上既小事 但我好冧
我愛你啊男朋友

應該得你會咁諗

我同我男友家的距離只差一個站

正呀 可以見耐啲 我同男朋友成日10點幾就要分別 好唔捨得

細心

我有樓仲供晒
27歲我同你直接簽字

我都愛你呀女朋友

有次我係梳化差唔多訓著
迷迷糊糊
男朋友以為我訓著左 偷偷地錫左我一啖
仲想抱我返入房訓

最後我太想長眠 所以我自己彈起身返入房訓

屌完我會幫我抺
我話唔開心就會買雪糕俾我食 不停攬住我錫我 想我開心返
我愛你呀男朋友

知我想食營多 特登山長水遠拎比我

重點唔係有冇樓結婚 係同邊一個結婚

真係諗唔到咩特別野...
一齊左四年都仲好似熱戀咁
但咁樣問真係諗唔到 有啲唔知點咁

姐係日日都咁sweet

都係既
間唔中都會鬧下交
不過好快冇事 因為無論點佢都會tum翻我先
好中意佢幫我吹頭(雖然吹到亂曬又會熱親我 )
佢唔中意傾電話但都會陪我傾(每日咁濟)
然後基本上每日訓前都會facetime
我中意去邊做咩都會陪我去
好中意同佢一齊行街買衫 佢會幫手睇又唔會嫌我睇得耐
雖然冇好似樓上絲打男友們咁做啲咩特別野
但諗諗下覺得幸福不過如此

我意思係等女朋友分享

因為真係油
同埋佢返屋企都洗衫

先要打樁!

之前病到好重，大家都出嚟做野病咗都自己搞掂
明明佢要返工，但冇諗過瞓醒就話到咗屋企門口，
帶我去睇醫生，仲Take Care咗成日，煲粥做家務幫輕我手，真係好Warm；
最感動個位係喺大家失意既時候都會支持住大家做對方既支柱

我中意幫男朋友襯衫 幫佢揀完 佢再着上身果種感覺好正

追緊我個時 我猶豫緊要唔要一齊 因為佢細過我
佢講左句: 我唔會放過任何一個同你一齊既機會

到我同佢一齊左之後 佢變左個魔術比我睇
係啲空白既卡到變啲字出黎
內容大概係 多謝我信任佢 同佢一齊
希望以後可以開開心心咁行落去
每次諗返都好冧

仲有間唔中會寫下信仔比我 特登zip 係我袋入面
等我返到屋企就叫我揾出黎睇

仲有就係我知道佢以前從來都唔哄d ex
唔係特別錫女朋友既人黎
但就錫到我燶
我有時唔開心 發脾氣
佢會哄返我 解釋返比我聽
同埋我地兩個都唔捨得嘈交
其中一方嬲既話 另一方一定會哄左先

多謝你為我改變左咁多呀男朋友
我愛你

我諗人大左就開始識珍惜所擁有既野 失去過所以知道擁有既可貴 right timing right person

有次去旅行撘車訓著左
佢用部手機放係我眼前幫我遮陽光
一直hold左好耐

之後我一醒返即刻搶佢部電話問佢做乜影我
佢即刻話我好心著雷劈
一直講到依加

你太敏感

有次去食飯 我一坐低去左廁所
去完返去佢話叫哂野食怕我餓親
我問佢叫左乜 佢話叫左一堆我唔會食既野（乜柒北京烤鴨pizza之類）
又話睇唔到有我平時鐘意食既野 叫我試下新野咪咁悶
點知幾分鐘後個waiter話唔好意思個千層麵整燶左 不如我上住個蜆肉意粉先（兩樣我最愛食既野）
個陣見到佢個樣燥左因為比個waiter破壞左個小驚喜覺得好好笑同埋好sweet

女友問我識唔識俾驚喜，我話唔識
女友有次要考試問我等唔等佢，我話好攰想返去先
佢哦完之後就去考試
考完3個鐘佢見到我喺學校門口等佢，佢開心到即刻攬住我嚟錫
應該係我做過最sweet嘅事了

辛苦完見到自己既另一半等自己 真係好開心 咩煩惱都拋開哂

另一半記得自己既野係好窩心

形式上既浪漫野大家都講唔少 我就唔講
講下小細節上

有時我早起過佢
我訓入面要跨過佢先落到床 張床又比較高
佢半睡半醒間會氹細路咁 拍拍我背脊 安慰我早起
落床嗰下會捉實我手 怕我碌落去

搞完野佢射完 會攬實我錫我額頭/臉/頸
再拎紙巾比我抹 幫我著番底褲

以前我同佢屋企有成一個半鐘車程
佢夜晚十一點鐘收工 突然話好想見我
搭左個幾鐘車黎搵我 陪佢食完個宵夜又搭返個幾鐘車番去

真架絲打

會陪我去做我鍾意嘅野
但其實明明佢無乜興趣

之前行行下有人賣LED氣球，佢話「先生買個氣球比女朋友吖」，咁我地冇理佢啦，行多幾步男朋友就對住我講「緊係唔買啦，咩女朋友呀？我老婆黎架」

雖然好小事但係我記到而家，佢好少突登做D咩氹我，但係有時間唔中一兩句呢D甜言蜜語真係好冧

如果佢夠膽咁同果條友講會仲正

扑野個陣除咗個套話：
你係屬於我既

扑完野會幫女朋友抺返乾淨 同錫額頭
即使口爆完都錫返一啖嘴同額頭
一齊沖完涼比毛巾女朋友先 因為佢怕凍
過馬路會拖實女朋友
搭巴士會拉女友個頭埋我膊頭度訓 因為我膊頭舒服
搭地鐵會攬實女友廢是比人抽水
食野食唔哂一定盡能力幫佢包底
送佢搭車一定望到架車走左站先離開
同佢屋企人食飯會主動夾菜比佢
買衫著衫都想女友覺得靚先買

算唔算浪漫
利申 男 覺得呢d係基本野 唔識做個post大部分浪漫野

算

情人節前一晚
係佢屋企附近一個無乜人嘅涼亭
買左幾串白色led燈掛係D凳上面
帶左枝結他
呃佢落樓下叫佢幫我係我朋友到交收野
然後捉左佢去涼亭
自彈自唱左首ed sheeran嘅perfect佢聽

利申 巴打 手已分

世上一切都係 give and take

你鍾意既做咩都會好冧

巴打 我依家個情況同你一樣，都係四年被帽

無論幾夜幾攰都會堅持送我返屋企門口，就算送完我要等成半個鐘N車再轉車

發燒+骨痛+腸胃炎，煲左佢人生第一次粥，係床邊照顧左我一日，嘔打開唔切個袋竟然用手幫我接左先

親手為我整過好多野，木制相架、戒指、琉璃珠手鍊、鎖匙扣、皮手帶、頸巾、不織布公仔(?)

唔太中意po ig既佢，成個ig都係得我既相

同屋企人介紹我既時候，話我係佢既公主

我同朋友去旅行，又偷偷地請我去，私底下同我朋友講要好好睇住我

上年出iphone X 又要炒又盛好難買，我部iphone 有小小壞，但未至於要即刻換，覺得好麻煩就諗住熱潮過左再算，點知有一日我係公司，佢打比我話買左小甜品比我（佢周不時都咁做），原來靜靜雞出左部iphone比我

出街個時我睇啱左個袋，我係有小小慳家既，覺得佢唔太值個價就無買，生日個時突然拎出黎話係我生日禮物
利申：個陣佢只係搵萬零蚊，個袋要12k

我嬲左佢，block晒佢，佢就係咁寫卡放落我個信箱度，又交低d小禮物比樓下看更，叫佢call我落去拎件，每次都會用唔同方法不斷氹我，即使我d脾氣係9發

8年黎，佢做過窩心既野太多，我成日都話佢可能係全世界最錫我、對我最好既人
[size=1]可惜已經成為過去，其實我都好掛住你，對唔住。[/size=1]

絕對無 只係一齊耐無左種感覺，係我自私提出分手，但係至今都無新歡

失去左就黎後悔 人永遠都係咁
不過都好既 你唔中意佢 無謂阻住佢揾真正識欣賞佢既人

一齊8年仲期望有咩感覺？
平淡嘅幸福都唔知足？